好好運用我哋嘅天馬行空

身為藝術行業嘅我
近期真係嚴重食穀種
令到個人多方面感到迷惘
所有事情都欠決信心

今晨讀完我偶像的報紙專欄
彷彿提醒左我
應該好好運用我嘅天馬行空
嘗試更多更多
擁有單一技巧係唔足夠嘅

大家加油呀

以為你講一萬蚊

唔係呀
你最近還好嗎？

肚痛

黎m?

係！行左山 之後就m痛